# novel

- title: 魔法少女セイバーナイト・リンクス　公開スライム浣腸排泄刑に堕つ
- title_zh1: 魔法少女 輝騎士・琳克絲  ~史萊姆浣腸排泄之刑公開墮落~
- author: マキザキ
- source: https://novel18.syosetu.com/n6111fe/
- publisher: syosetu
- status: 已完結

## authors

- マキザキ

## publishers

- syosetu

## preface


```
黑暗企業世界之樹企圖征服世界，魔法少女們為了阻止這一計劃，日夜展開了戰鬥。但是隨著某個男人的出現，她們變成了被捕的那一邊...

世界征服を目論む暗黒企業ユグドラシル 魔法少女達はその目論見を阻止すべく、日夜戦いを繰り広げていた。 しかし、ある男の出現により、彼女達は狩られる側へと回った…
```

## tags

- 女主人公
- 現代
- 壞結局
- 魔法少女
- 灌腸
- 擬似食糞
- 史萊姆
- 淫紋
- 凌辱
- 敗北
- 墮落
